人一藍腦便殘，至理名言

聽完個深藍路人話所有野都係邏輯，玩多三個月香港就會冧。仲話藍絲通常都好有邏輯(sorry 本人真係感受唔到logic在哪)香港經濟出大問題祖國就會出手救啦，依家大陸唔出手係佢好要俾時間你班廢青反省。

我好驚驚啊

去深藍FB睇真係大開眼界，完全無諗過一個人可以同世界咁脫節

香港靠旅遊+零售先撐住個股市，依家個市跌緊就係因為咁（小弟唔掂股市真係今日先知）

831冇死人，女義士爆眼係自己人做

一定係咁

認真，我每次睇都會起雞皮

條友係咁同我講係fb得返popo打示威者，示威者打popo既片好快就會del，連fb都係要搞亂香港。屌你用微博圍爐啦

啊～～仲有布袋彈係豆袋黎點會打得穿個眼罩，下一句個眼罩好虧架。 聽隔離fd扮撚哂無知話布袋彈裡面唔係有鋼珠咩？俾條友話冇鋼珠架裡面裝棉花只係一個布袋
。。。。。。人類要離開現場

真係好撚有邏輯 同井底舊石下邊隻蛙一樣lv

我阿媽就係咁講
但俾我反駁到佢完全收左聲 靜左：

如果布袋彈無鋼珠邊叫彈？
無鋼珠邊有殺傷力？
無殺傷力差佬點解要用黎‘鎮壓’？

用個腦諗下啦 用槍開出黎嘅彈 武力程度高撚過tg 你唔係以為d彈叉勁撚過d布袋彈阿嘛

如果真係連彈叉都勁得過 咁d警察收皮啦
香港警察 正一垃圾

有d人腦弱既就會係喎又好似係咁喎
可惜大部份固執心裡總知就係示威者唔arm
火爆d既我遇到呢位佢搵埋d唔啦間既片 丫叉射玻璃樽話係丫叉射爆。。。。玻璃弱過3m吧

點解藍絲要強烈showoff自己好有logic結果係到出醜